/template catalogform
/header Посчитаем стоимость кухни за 5 минут по телефону
просто оставьте ваш телефон и мы позвоним вам сами
/button Заказать звонок
/phone {{global.phone}}
/phoneaction Либо позвоните нам по телефону:

/+inputs
/name name
/title Ваше имя
/-

/+inputs
/name phone
/title Введите Ваш телефон
/-